除咗韓國戰線，越南都好值得做

呢個page有五萬人 好多活躍用戶
佢哋對香港有興趣 時事更得貼

1）多靚女 eg Elly Tran 阮金紅
2）支那千年世仇
3）一億人口 新興經濟體
4）香港幫助過越南難民
5）地理位置、歷史淵源近，幫過胡志明、保大帝
6）香港有唔少越南人

連登有無手足識越南話

不漏洞奶

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

不嬲覺得香港人如果將早年支援支那工商業果種熱情完全投入到越南
越南唔會今時今日都咁落後
香港亦唔會過份依賴支那
根本係雙贏
不過越南同香港溝通難過支那
係一個大問題

熟熟地越南

越南共產黨 將 香港反送中戰鬥 定義為 爭取獨立既戰爭
所以官方媒體描述香港嘅事大概同新加坡差唔多
但係當地人有得睇cnn bbc 嘅野
所以越南讀過大學個班 高等人可能會有唔同嘅諗法

不過我唔認為果邊嘅華人社會係助力

當地人唔鐘意中國人
但係佢地分唔出香港同中國嘅分別
大家入境越南既時候都係一概當中國人

順帶一提
個邊好多南韓 同台灣人
日本人中國人都唔少

Ching識嘢

早幾年越南排華
啲支那狗無恥到
掛青天白日旗

加強宣傳 有無得做？

Push

Pho

越南而家食緊中國人血饅頭
加埋處於上升期
未必有人會理我地

漏奶乜撚關係

或者港資轉去
越南發展？

Pish

但唔識越南文點搞

連登手足有父母
其中一邊係越南人

可以一試但唔好抱太大期望

越南同中國唔妥好耐，新仇舊恨斷斷續續都有軍事衝突。都俾人恰咗咁耐，但唔夠力還拖。經濟上，大家都知道喺中國嘅工廠呢幾年大規模遷移去東南亞，越南食唔少，佢地當然想中國衰多兩錢重，等更多嘅錢流入啦。

不過咁，越南都係共產國家。雖然而家資訊開放，但民智唔係好開，入到去都係講錢。而家養肥佢同當年養肥中國一樣，好易養虎遺患。再加上，以佢地而家嘅國力，都未足以阻擋到中國，而家頂多都係推波助瀾。

呢條戰線都係加小小文宣就算

輕推

來自越南的支持😭

有波真係好正

其實係
好多越南人其實好support香港
但其實之前佢哋未必好分得清楚香港同支那
利申：多越南fd

香港有部分人樣似南越人

北撈就樣樣衰衰
蒙古症咁嘅樣

禁岩今日見到一個係美國讀書既越南朋友post支持香港既野
之前都有係嗰邊既越南朋友問過我香港既情況，估唔到佢哋禁上心

香港同越南不嬲同種
我地唔係漢人

將越南文完全拉丁化係一大敗筆

佢地為香港寫左首歌 Sea of Black

其實點解gphone唔connect

啲藍絲五毛
成日話佢、何詩韻、毛孟靜、黃之鋒、周庭係越南後裔

屌 搞到我都以為係
但點解要話佢地越南後裔

[member]半個越南仔留名[/member

胡志明咁做係防中國滲透

越南唔做得啦, 人哋都係共產黨, 都怕香港輸出革命

Spin去國族衝突
講到尾都係掩飾自己施政過失
同埋一戰國族主義作怪

越南一億人口
而且普遍勤力
將會係世界工廠
經濟發展到一定地步
無辦法避開政治改革

先從民間著手
將會係一大助力

bom bom

問題係not now. 前兩個月連登都有人post , 話佢哋有朋友喺越南拉banner 講香港呢單, 已經畀人捉

越南唔係韓國, 韓國係已經有民主

老母越南人
佢D FD雨革個陣已經有出黎
而家係屋企日日屌狗話要殺狗

同源架我地。
我地同佢地近過北佬架。

係漢朝先慢慢分離。

戰鬥民族

街坊落街宵夜注意事項

泰文黎架

難怪睇RTHK live啲comments一堆越南文，簡單google 翻譯下内容都係祝福緊我哋

我諗係因為佢地覺得中國人係高尚種族, 所以要將敵人打成佢地心目中的次等種族

班中國人都無撚腦, 如果香港人係越南後裔的話, 咁唔該香港同兩廣係回歸越南先啱

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

支那人五千年嚟都係奴才 帝制走狗
高尚種族